點解去澳門船飛有班古惑仔係度賣？

佢哋係唔係干犯刑事罪行

中港城

有時會平賣比你喎

幾時？

有冇人買過? 係咪抵d?

係平啲，無乜問題，放心買

節日就會炒飛，但正常佢炒得，正價飛都應該賣到幾個鐘後

如果平過正常 人地都係做生意姐

正常飛，放心買
佢地係一次過入好多有折，95折賣返比你都仲有賺
壞船/大霧時賣貴d

有啲人係賭場VIP 一年365日都有免費酒店同船飛
佢地會賣比班人
班人會貴少少但又平過正價sell比路人
利申：有朋友係VIP

又或者係賭場啲疊馬仔黎
有啲你換到咁上下籌碼/輸得咁上下就會送張飛過你
好多時送唔晒就去碼頭散貨
利申: 男友澳門人

幫襯過一次買即班上船，上到船先知原來係豪華位

快啲嫁比佢做澳門人有錢派